[多圖 ] 四腳獸 後入 商埸 群p

source: Facebook

又一城

笑左

笑埋右

採青變採精?

肥c去咗邊?

商場困住啲鑼鼓聲嘈到仆街

一講你就入嚟

中國嘢有咩係唔嘈

似隻狗咁
一叫就到

蠢閪肥屍大隻全家生性病 老母俾狗屌 佢自己就長命百歲 百病纏身